【天譴】中國官媒警告！ 重慶綦江8小時內將出現1940年來最大洪水

2020-06-22 15:37:04

〔即時新聞／綜合報導〕中國近期暴雨成災，高達24省遭到洪災侵襲，今日下午中國官媒《央視》急在微博上表示受暴雨和上游溪水暴漲影響，重慶綦江流域已超過防洪限制水位1公尺，預計在未來8小時內綦江流域將出現1940年來最大的洪水，官方表示已緊急疏散4萬人。

綜合中媒報導，重慶市水文監測總站在今日上午11時50分發布洪水紅色預警，表示受強降雨和上游溪水暴漲影響，綦江流域重慶段全線在未來8小時內將出現「超歷史洪水」，此次紅色預警是重慶市水文監測總站1940年建站以來首次發布。預計江津區綦江五岔站最高水位將超過防洪限制水位5.7～6.3公尺左右，漲幅可達10至11公尺左右。

不少重慶網友表示不到中午，許多地區都嚴重淹水，濱江路也淹一層樓高，現在水位仍持續上漲，官方表示已緊急疏散4萬民眾。

唔好俾佢停

天譴係會繼續黎

變水城景點
可以同威尼斯鬥過

唔爛邊有得起
GDP GOGOGO

正啊
死多D蝗蟲

清洗大地

小小野點會難到我地既偉大黨，信政府，唔怕！

支那斯

一齊睇live

有live 睇

又要拎我地d錢上去救災

香港又可以捐錢

爱党爱国齐集气中国平安

真係有洪水先好講喎

Live緊果陣如果條橋斷Q左
嘩, 幾咁震撼呀

做中國威尼屍水城
幾多個景點cap錢

支那愈仆街香港愈好

包括天氣

香港義士大鵬金翅鳥變身大陸卜街鳥

死曬佢

歡迎重慶頂級高質囡囡來我屋企避難

天滅中共 大洪水

天譴係會繼續黎

屌
呢句有聲

浪花屠盡狗雄

多雞興邦

正常係咁

如果有咩事
一定捐錢上去

捐一蚊
做白金

放心 無事嘅
［燈］

夠8小時未呀專家

水為財，呢鋪發喇

有無啲官媒警告嘅link?

直播好撚正常wo
又唯恐天下不亂

又要籌款？

個勢似沖去上海

點解d po永遠話侵侵好頭痕好慘
但係支那點死都無人話雜種頭痕

水為財，唔怕

下午望過好似係超4米，而家超5米了

冇事既，有黨係度驚咩啊

GDP 又升
重慶發大財了

正常落雨 驚咩呀 邊有事

水為財！！

冇事喎 仲喺條河度冇湧出嚟

上游都浸到咁中下游點頂

唔會有事, 唔好諗咁多.

信國家，唔怕
但要走得快

快d叫支那入面反共果班人整個挪亞方舟

如果可以將平時沖涼嘅水加埋落重慶
今晚會有幾多香港人唔沖涼
我真係好期待 大家唔好再叫重慶加油！要叫重慶加水

幾時先流到過三峽

唔係好鍾意閘住d水架咩

唔敢影下游

支那d人死晒都唔關雜種事
有咩投訴咪尋釁滋事去坐監

土共政府一於全數買哂所有洪水
今次中唔發大財
咁多水

中國人飲晒d水就沒事兒啦

報應話黎就黎

水舞間

咁人仲咁近岸睇

話知佢啦，QQ升到500蚊，浸成點中共都唔care啦

習豬頭：唔死多D，點滅貧？最好死夠六憶

經濟都衰多幾錢重
到時草都冇得食

果D 一千蚊以下
其實死清光 仲好

勞動力過剩 ，男多女少 ，製造社會問題

差唔多，係d水熱氣左一D, 可防可控，沒事兒，沒事兒

水為財

有冇講解下D水係邊黎 大雨得濟？決堤？

因為佢地都知道雜種係廢

蝗災呢?
最好咩都唔洗做就天滅中共

江水危害國家安全又唔講

黨俾草你食驚你口渴咪俾水你飲囉，邊個走邊個就係顛峰國家

終於睇到LIVE
成日聽人講邊到地方會出事 但又冇野睇到 以為9UP

中國威尼斯

香港又可以被捐錢

冇事既 水為財

無事

天滅

屌會唔會比連燈仔弱燈走

應該話佢哋有自知之明 知道自己係沉默的韭菜
而雜種完全唔care死幾多韭菜

重慶發大財

林鄭可以用緊急法充公市民財產去救災
再安排黑警打劫每一個市民屋企財產
藍屍一定絕對歡迎

阿特蘭提支

冇事! 技術性既調整啫!

有係收左美國人錢，係度放假新聞

有無機再浸上去

見證歷史嘅一刻

一定無事啦，死幾百人又點，我國有14億人口

誇張個新唐人

收咗皮？

支國強大，外國勢力假新聞，一定冇事，三峽大壩一定頂得到

重慶係大霸上游,
有大霸 "頂住" 去唔到水
至於點解唔放水呢
睇埋下游啦

幾千年前已經知唔可以用堵塞
中共同正常人真係唔同level

感覺咁樣浸唔得死好多人

在下 奉勸各位
天譴係會繼續黎

大洪水！！！

重慶d樓 你睇完應該嚇撚死
一棟樓有4個地下

中國人加油
請信政府
政府會幫你